睇完呢張圖可能要落地獄

00後仲識唔識沙炮

屋企樓下賣3蚊盒,細個帶返學校玩上堂果陣偷偷地掉幾粒落地嚇到miss仆街

十幾廿年冇玩過

細個係澳門有玩過
香港玩好似係犯法 ？

racist

細個去戲棚有得玩

muslim係咁架啦 唔明點解要落地獄

依家係咪得返大陸先有？

以前去文具舖買沙炮

仲有啪啪紙

唔係買嘢送嘅咩

百佳賣野先至會set好一份份既姐，文具鋪有價就有市架啦

發覺近年啲啪啪紙無以前咁啪
以前果啲一噤就爆 好過癮
而家嗰啲勁韌 大大力噤落去就漏氣 都唔過癮

屌，唔係呢啲啪啪紙

細個幾兄弟會拆哂佢 倒落紙巾到 整個特大既 諗住等冇人先下威力 點知一掟落去就有個阿婆出現左

仲有玩臭彈

屌 一把槍咁嗰啲？

係
呢你講個隻啪啪紙使乜 呀

sor9ly lor 一樣名

緊係倒係電梯口同樓梯口啦

咁你講開沙炮，會唔會無啦啦講個隻啪啪紙呀

我好中意啪啪啪

sor9ly lor 唔好jer住我啦

唔緊要啦

搭長途車必玩

台灣有

more

咁岩屋企有一包

試過大力得制自己㩒爆左

英國有好多專賣騎呢野嘅鋪頭
我見過都有沙炮，但$10 hkd 一盒

細個去郊野公園放風爭一定買黎玩
已經十幾年前

dump一堆入坑渠

細個住村屋屋地下，會放沙砲係外面條路等人行過啪啪聲
跟住有一隻沙砲好撚大粒，好似五顏六色咁，小學雞嗰時賣俾同學一包廿蚊

大陸賣5毫咋

小知識

被遺忘的英雄：美國第一隊黑人步兵團

第369步兵團（369th Infantry Regiment）是美國第一支由黑人組成的戰鬥兵團。它於1913年成立。

一戰期間，第369步兵團的表現教敵軍聞風喪膽，德國人因而稱他們為「哈林區來的地獄戰士」（Harlem Hellfighter）。他們同時獲法國盟友讚譽為青銅戰士（the Men of Bronze）和黑色響尾蛇（Black Rattlers）。

在長達191天的戰鬥中，他們未曾有一人被敵軍俘虜，更未曾退讓一寸土地。在戰爭尾聲的時候，他們更是協約國第一批抵達萊茵河河岸的部隊。

Battlefield 1 都搵左佢地來做封面

個封繪個細路樣笑得咁撚衰既

未過期?

細個試過落街玩
鍾意掉落人哋啲車有火花好靚
有次掉個陣有個阿婆係車後面出嚟
嚇到佢係咁講粗口

早幾年係青衣戲棚買 唔知仲玩唔玩到

沙炮藏褲袋男童炸傷腿

【本報訊】天水圍天恒邨一單位昨發生沙炮炸傷男童事件，一名10歲男童將一包同學送贈的沙炮放在褲袋內，放學後在家中蹦跳時意外撞向木櫃，導致褲袋內的沙炮發生爆炸，男童大腿被炸傷，但強忍痛楚兩個多小時，直至母親返家發現始報警將他送院。

現場消息稱，受傷男童今年10歲，與父母住在天水圍天恒邨恒輝樓一單位，並在區內一所小學就讀。昨下午3時許，他放學回家後，獨自一人在家中玩耍，其間在跳起時撞向客廳的木櫃，一聲巨響後，左邊褲袋內一包沙炮爆炸，褲袋出煙及炸出一大洞。

左大腿9%面積灼傷
據現場消息稱，男童懷疑受驚，不敢報警及致電母親，直至母親於下午5時30分返家，發現他狀甚痛苦以及左大腿正中位置有一個手掌大灼傷痕迹，連忙報警將他送院。

救護員稍後將男童送院，初步檢驗發現他左大腿約9%面積灼傷，傷勢並不嚴重，稍後替他塗上藥膏後讓他出院。
男童昨晚在家中向本報記者說，沙炮是同學送給他的，因為他不小心撞向木櫃才會爆炸。

記者詢問受傷男童傷勢以及同學為何會送他沙炮時，他不耐煩地說：「我唔想再講啦。」然後大力將門關上。
沙炮一直是內地及新界鄉村兒童喜歡的「玩具」。據一名「炮王」表示，一般沙炮含有低性能火藥，但敏感度極高，遇到輕微磨擦或輕力擲落地，便發出巨響。不過，沙炮的殺傷力極低及危險度不高。

屌

緊好打架啦，本身日日都打打殺殺

唔明

講啦，唔講我繼續jer你架

人地明明話緊佢開救生氣墊犯法

細個去南丫島探親戚同嗰度啲街童玩過
嗰班仆街專登掟向人
而家諗返好彩冇出事

rural south = 美國南部啲鄉村地方（同墨西哥接壤）
police sirens = 警笛聲
明未

屌你，我識英文架。
咁關條蛇咩事？？換皮？？？

change skin

仲有無痕粉賣？

細個大陸五毫一盒

black

睇咁多次笑咁多次

仲有隻踩既 紅白色叫咩名？

369

已前專瞄住人地隻腳掉
俾老母知道實俾佢打撚死

放廁所板

唔明 即係點 右邊啲精係假嘅??

以前新年成日玩

認真
369 步兵團個故事睇到人想喊
本來呢個黑人軍團係第15 步兵團, 去到法國未開始投入戰場就被改組做369 步兵團
三位數字既兵團通常係因為戰鬥減員, 撤退重組先會改組變成三位數
第369 步兵團呢個團名本身已經極大侮辱, 仲要係俾自己人羞辱

屌，種記得細細過好鍾意倒哂啲沙出黎先再一粒一粒玩。
點知有次唔記得點，唔小心一野手指公大力咁禁左落去個盒入面，之後全部爆哂落我隻手指公到，當堂黑哂

respect

第一次玩係澳門

90後表示未見過

屌 我都試過……
細個唔知做乜夾左一粒喺隻手度
之後諗住拍人膊頭叫人
點知唔記得手心有粒沙炮
成隻手又黑又藍
坐左喺地上喊

我係成包一齊爆

手心d皮咁簿

戈時爆到唔識痛
不過之後又唔係好痛

好想玩返
以前小學一過親澳門就會去大三巴下面買嚟玩

之前去旅行睇個賣衫嘅廣告
有一個shot係個黑人着住黑色衫
個旁白就講this is black

試過老母食飯整粒比佢嘆 打到仆街

砂炮

口爆？

個post堆圖好高質

天黑有保護色

好想買返

00都識 嗰陣只係啱啱好夠力掉爆佢

香港唔係犯法咩 好似喺鄉下玩

唔知係我唔好彩定點

細個買總會有幾粒唔識爆

係咪因為佢地只在晚上行動？

好撚好玩 嚇撚死啲人

屌 好想玩番

落你老母地獄咩

邊度仲有得買

點會未見過

我都試過 跟住比miss罰企

沙砲冇咁好玩 ，識玩一定玩擦炮

好似火柴咁要擦著佢，威力好大

細個喺林村/青松觀買過

依家都周不時用來拋d妹下妹下
發夢有似仲嚇到個廢老心臟病發call晒白車
我就緊係閃水
之後條廢老就無出現過

其實伊斯蘭教同伊斯蘭國直程可以分為兩樣野

正路嘅伊斯蘭教徒(muslim)其實冇乜問題(冇暴力)

未聽過擦炮

聽開都叫火柴炮

以前玩一隻手指粗都淆淆地

返鄉下啲大陸仔玩三隻手指粗，點著仲要hold到最後先丟，超大威力

世俗化咗嗰啲就冇乜嘢
原教主義嗰啲

好似個盒寫住擦炮

好少玩一隻手指粗

多數都係火柴Size

紅蜘蛛、黑蜘蛛先勁
擦一下拎多半秒就爆

仲有半盒

家下仲係邊買到